فيديو .. الزمالك يضرب موعدا مع غريمه الأزلي الأهلي في نهائي كأس مصر
 تأهل نادي الزمالك إلى المباراة النهائية لبطولة كأس مصر لكرة القدم بفوزه على مضيفه سموحة بركلات الترجيح في اللقاء الذي جمعهما باستاد الإسكندرية وضرب الزمالك موعدا في النهائي مع غريمه الأزلي الأهلي الذي تغلب بدوره على بتروجيت بثلاثة أهداف مقابل هدف واحد في المباراة التي أقيمت بينهما يوم الأربعاء في ستاد بتروسبورت وفتح محمد رجب لاعب بتروجت باب جهنم على فريقه في الدقيقة لتتلقى بعد ذلك شباك فريقه ثلاثة أهداف من دون رد فقد أدرك الأهلاوي رمضان صبحي التعادل للمارد الأحمر بحلول الدقيقة وضاعف زميله حسين السيد النتيجة في الشوط الثاني في الدقيقة واختتم الأهلاوي أحمد فتحي ثلاثية فريقه قبل ثلاث دقائق من نهاية الوقت الأصلي للمباراة   